各位坐係屋企的係咁叫你的偶像出聲救救學生啦

可唔可以你地瞓唔著的，炸爆香港的知名導演，藝人，歌手啊。

你是我的偶像及欣賞的歌迷/影迷，請你救救香港，呼籲政府警方克制，不要殺學生。

有冇得唸

炸爆外國偶像煲大件事都得

係，炸爆佢，炸到去國際偶像吧

自推，有冇得諗

冇偶像
但推畀啲FANS睇

幾個偶像都死左

都明，未死的都變藍